別講笑 中國爆開了

讓我爆開了 天津正燃燒

屌你老母 江蘇先啱 打錯咗 sorry

天津本身已經有一首

讓我爆開了 江蘇正燃燒

有啦咩哩個唔知

一直個腦諗住上次單嘢就打左天津出嚟

男) 啊‥‥寄山埃風雨中
(女) 啊‥‥寄傷心支爆中
(男) 爆裂去變飛灰遺憾追趕中國夢
(合) 亂說謊 為紅旗多讚頌

別講笑 小鎮爆開了 毒氣散開了 將一切換掉

聽下先 4年前

改下地方問首歌用足一百年

地方名

想嘔(想嘔) 張開口 (張開口) 請支爆快說出口

支持

別講笑 支那爆開了

Lala.lalala.lala.lalala.lalalala

sosad 唔知歌名但 唔知點解識唱